{"favorited": false, "truncated": false, "retweeted_status": {"favorited": false, "truncated": true, "extended_tweet": {"entities": {"hashtags": [{"text": "metoo", "indices": [210, 216]}, {"text": "womensmarch2018", "indices": [217, 233]}], "urls": [{"url": "https://t.co/gmVmxba0Zj", "indices": [186, 209], "expanded_url": "http://amn.st/6014DzvSk", "display_url": "amn.st/6014DzvSk"}], "symbols": [], "user_mentions": [{"id": 811674952713797632, "id_str": "811674952713797632", "indices": [21, 36], "name": "womensmarchstockholm", "screen_name": "womensmarchswe"}, {"id": 940320377926045698, "id_str": "940320377926045698", "indices": [41, 53], "name": "MeTooSweden", "screen_name": "MeTooSweden"}, {"id": 719585964, "id_str": "719585964", "indices": [113, 128], "name": "Anna Lindenfors", "screen_name": "AnnaLindenfors"}]}, "full_text": "P\u00e5 s\u00f6ndag arrangerar @womensmarchswe och @MeTooSweden \"Look Back, March Forward\". Amnesty \u00e4r p\u00e5 plats och v\u00e5r GS @AnnaLindenfors  h\u00e5ller tal. Marschera med oss f\u00f6r kvinnors r\u00e4ttigheter! https://t.co/gmVmxba0Zj #metoo #womensmarch2018", "display_text_range": [0, 233]}, "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "retweeted": false, "lang": "sv", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "quote_count": 0, "retweet_count": 1, "id": 954333872208203776, "reply_count": 1, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "in_reply_to_user_id": null, "coordinates": null, "user": {"default_profile": false, "translator_type": "none", "time_zone": "Stockholm", "url": "http://www.amnesty.se", "protected": false, "id_str": "12904372", "profile_background_tile": true, "lang": "sv", "profile_sidebar_fill_color": "F7F8F7", "is_translator": false, "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 14645, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/12904372/1511365948", "location": "Sweden", "name": "AmnestySverige", "listed_count": 253, "id": 12904372, "notifications": null, "follow_request_sent": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/877427804824096768/MDpj98dH_normal.jpg", "friends_count": 598, "profile_background_color": "E0F4F5", "default_profile_image": false, "profile_link_color": "B4B000", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/64831961/background_twitter_1280x1024.jpg", "contributors_enabled": false, "followers_count": 13739, "utc_offset": 3600, "description": "Vi \u00e4r v\u00e4rldens st\u00f6rsta oberoende m\u00e4nniskor\u00e4ttsorganisation. H\u00e4r delar vi nyheter, aktioner och intressanta l\u00e4nkar. RT \u2260 endorsement.", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/64831961/background_twitter_1280x1024.jpg", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/877427804824096768/MDpj98dH_normal.jpg", "profile_use_background_image": true, "created_at": "Thu Jan 31 11:20:47 +0000 2008", "geo_enabled": false, "verified": false, "favourites_count": 2314, "following": null, "screen_name": "AmnestySverige", "profile_sidebar_border_color": "BDDCAD"}, "source": "<a href=\"https://www.sprinklr.com\" rel=\"nofollow\">Sprinklr</a>", "text": "P\u00e5 s\u00f6ndag arrangerar @womensmarchswe och @MeTooSweden \"Look Back, March Forward\". Amnesty \u00e4r p\u00e5 plats och v\u00e5r GS\u2026 https://t.co/XxgP2Ug1NL", "favorite_count": 1, "created_at": "Fri Jan 19 12:45:00 +0000 2018", "id_str": "954333872208203776", "place": null, "geo": null, "entities": {"hashtags": [], "urls": [{"url": "https://t.co/XxgP2Ug1NL", "indices": [114, 137], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/954333872208203776", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": [], "user_mentions": [{"id": 811674952713797632, "id_str": "811674952713797632", "indices": [21, 36], "name": "womensmarchstockholm", "screen_name": "womensmarchswe"}, {"id": 940320377926045698, "id_str": "940320377926045698", "indices": [41, 53], "name": "MeTooSweden", "screen_name": "MeTooSweden"}]}}, "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "retweeted": false, "lang": "sv", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "smapp_timestamp": "Fri Jan 19 10:53:29 +0000 2018", "quote_count": 0, "retweet_count": 0, "id": 954381307114639361, "reply_count": 0, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "timestamp_ms": "1516377209820", "filter_level": "low", "in_reply_to_user_id": null, "coordinates": null, "user": {"default_profile": false, "translator_type": "regular", "time_zone": "Stockholm", "url": "https://www.facebook.com/solhogs", "protected": false, "id_str": "14799078", "profile_background_tile": false, "lang": "sv", "profile_sidebar_fill_color": "AFAFDE", "is_translator": false, "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 160281, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/14799078/1398209611", "location": "Sweden", "name": "Sol Hog", "listed_count": 608, "id": 14799078, "notifications": null, "follow_request_sent": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/711593482239021064/ijyIH8Nr_normal.jpg", "friends_count": 2005, "profile_background_color": "C8CCCC", "default_profile_image": false, "profile_link_color": "5D41FA", "profile_background_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_background_images/556966907/ploarbearcubs15330_800x600-wallpaper-cb1272248627.jpg", "contributors_enabled": false, "followers_count": 2368, "utc_offset": 3600, "description": "The truth should not be silenced!\r\nSustainable democracy, human and environmental global rights requires the truth! (Middleaged female biologist mother forever)", "profile_background_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_background_images/556966907/ploarbearcubs15330_800x600-wallpaper-cb1272248627.jpg", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/711593482239021064/ijyIH8Nr_normal.jpg", "profile_use_background_image": true, "created_at": "Fri May 16 14:06:10 +0000 2008", "geo_enabled": false, "verified": false, "favourites_count": 16653, "following": null, "screen_name": "solhog", "profile_sidebar_border_color": "CAD2FC"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/download/iphone\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPhone</a>", "text": "RT @AmnestySverige: P\u00e5 s\u00f6ndag arrangerar @womensmarchswe och @MeTooSweden \"Look Back, March Forward\". Amnesty \u00e4r p\u00e5 plats och v\u00e5r GS @AnnaL\u2026", "favorite_count": 0, "created_at": "Fri Jan 19 15:53:29 +0000 2018", "id_str": "954381307114639361", "place": null, "geo": null, "entities": {"hashtags": [], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": [{"id": 12904372, "id_str": "12904372", "indices": [3, 18], "name": "AmnestySverige", "screen_name": "AmnestySverige"}, {"id": 811674952713797632, "id_str": "811674952713797632", "indices": [41, 56], "name": "womensmarchstockholm", "screen_name": "womensmarchswe"}, {"id": 940320377926045698, "id_str": "940320377926045698", "indices": [61, 73], "name": "MeTooSweden", "screen_name": "MeTooSweden"}]}}