{"entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [], "user_mentions": [{"screen_name": "SenMarilou", "id": 21235410, "indices": [3, 14], "id_str": "21235410", "name": "Marilou McPhedran"}]}, "in_reply_to_user_id": null, "id_str": "953745748415393792", "place": null, "retweet_count": 0, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "timestamp_ms": "1516225680818", "contributors": null, "text": "RT @SenMarilou: Vous voulez montrer votre appui pour les droits des femmes \u00e0 l'international? Joignez une marche pr\u00e8s de vous le 20-21 janv\u2026", "reply_count": 0, "is_quote_status": false, "source": "<a href=\"http://www.example.com\" rel=\"nofollow\">WhyIMarch Campaign</a>", "truncated": false, "retweeted_status": {"entities": {"hashtags": [], "symbols": [], "urls": [{"url": "https://t.co/NHIEojLjF2", "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/953742040172556291", "indices": [117, 140], "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "user_mentions": []}, "possibly_sensitive": false, "in_reply_to_user_id": null, "id_str": "953742040172556291", "extended_tweet": {"entities": {"hashtags": [{"indices": [238, 248], "text": "WhyIMarch"}], "symbols": [], "urls": [{"url": "https://t.co/2AhEpjS6CJ", "expanded_url": "https://www.womensmarch.com/sisters", "indices": [214, 237], "display_url": "womensmarch.com/sisters"}], "user_mentions": []}, "full_text": "Vous voulez montrer votre appui pour les droits des femmes \u00e0 l'international? Joignez une marche pr\u00e8s de vous le 20-21 janvier! Nous marchons pour mettre fin \u00e0 la violence &amp; des opportunit\u00e9s \u00e9gales pour tous : https://t.co/2AhEpjS6CJ #WhyIMarch", "display_text_range": [0, 248]}, "place": null, "retweet_count": 1, "coordinates": null, "in_reply_to_screen_name": null, "contributors": null, "text": "Vous voulez montrer votre appui pour les droits des femmes \u00e0 l'international? Joignez une marche pr\u00e8s de vous le 20\u2026 https://t.co/NHIEojLjF2", "reply_count": 0, "is_quote_status": false, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "truncated": true, "retweeted": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorited": false, "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "created_at": "Wed Jan 17 21:33:16 +0000 2018", "user": {"profile_use_background_image": false, "time_zone": "Amsterdam", "utc_offset": 3600, "default_profile_image": false, "following": null, "profile_sidebar_fill_color": "000000", "geo_enabled": false, "name": "Marilou McPhedran", "profile_link_color": "8A0707", "favourites_count": 520, "profile_background_tile": false, "notifications": null, "is_translator": false, "followers_count": 1233, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/21235410/1491192484", "listed_count": 28, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/890947085645819905/y6sKtaPv_normal.jpg", "profile_background_color": "000000", "screen_name": "SenMarilou", "profile_sidebar_border_color": "000000", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/890947085645819905/y6sKtaPv_normal.jpg", "url": "https://sencanada.ca/", "translator_type": "none", "verified": true, "location": "Canada", "default_profile": false, "profile_text_color": "000000", "friends_count": 234, "created_at": "Wed Feb 18 20:10:48 +0000 2009", "follow_request_sent": null, "id_str": "21235410", "contributors_enabled": false, "id": 21235410, "protected": false, "lang": "en", "statuses_count": 1694, "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "description": "Independent Senator (Manitoba), lawyer, professor, mother, activist, feminist. S\u00e9natrice ind\u00e9pendante (Manitoba), avocate, prof., m\u00e8re, activiste, f\u00e9ministe."}, "id": 953742040172556291, "lang": "fr", "filter_level": "low", "geo": null, "quote_count": 0}, "retweeted": false, "favorite_count": 0, "in_reply_to_user_id_str": null, "favorited": false, "smapp_timestamp": "Wed Jan 17 16:48:00 +0000 2018", "in_reply_to_status_id_str": null, "in_reply_to_status_id": null, "created_at": "Wed Jan 17 21:48:00 +0000 2018", "user": {"profile_use_background_image": true, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "utc_offset": -28800, "default_profile_image": false, "following": null, "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "geo_enabled": false, "name": "Women Everywhere", "profile_link_color": "1DA1F2", "favourites_count": 99, "profile_background_tile": false, "notifications": null, "is_translator": false, "followers_count": 2076, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/807307295470288896/1485189779", "listed_count": 98, "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/821733950632574976/qJ6szPyB_normal.jpg", "profile_background_color": "F5F8FA", "screen_name": "WhyIMarch", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "profile_background_image_url_https": "", "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/821733950632574976/qJ6szPyB_normal.jpg", "url": null, "translator_type": "none", "verified": false, "location": "Everywhere", "default_profile": true, "profile_text_color": "333333", "friends_count": 65, "created_at": "Fri Dec 09 19:33:53 +0000 2016", "follow_request_sent": null, "id_str": "807307295470288896", "contributors_enabled": false, "id": 807307295470288896, "protected": false, "lang": "en", "statuses_count": 17999, "profile_background_image_url": "", "description": "In support of the Women Everywhere. #TheResistance #WhyIMarch #FlipNJ3 #WomensMarch"}, "id": 953745748415393792, "lang": "fr", "filter_level": "low", "geo": null, "quote_count": 0}