{"favorited": false, "truncated": true, "extended_tweet": {"extended_entities": {"media": [{"id": 954378661460959232, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DT6iVgmX4AAMENZ.jpg", "sizes": {"large": {"w": 2048, "h": 1152, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DT6iVgmX4AAMENZ.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/9bRkPsV65Z", "id_str": "954378661460959232", "url": "https://t.co/9bRkPsV65Z", "indices": [279, 302], "expanded_url": "https://twitter.com/wommarnor1/status/954378669866274819/photo/1", "type": "photo"}]}, "entities": {"hashtags": [{"text": "Ladyfest", "indices": [68, 77]}, {"text": "WomensMarchNorway", "indices": [220, 238]}, {"text": "MeToo", "indices": [241, 247]}, {"text": "WomensMarch2018", "indices": [262, 278]}], "urls": [], "symbols": [], "user_mentions": [], "media": [{"id": 954378661460959232, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DT6iVgmX4AAMENZ.jpg", "sizes": {"large": {"w": 2048, "h": 1152, "resize": "fit"}, "medium": {"w": 1200, "h": 675, "resize": "fit"}, "small": {"w": 680, "h": 383, "resize": "fit"}, "thumb": {"w": 150, "h": 150, "resize": "crop"}}, "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DT6iVgmX4AAMENZ.jpg", "display_url": "pic.twitter.com/9bRkPsV65Z", "id_str": "954378661460959232", "url": "https://t.co/9bRkPsV65Z", "indices": [279, 302], "expanded_url": "https://twitter.com/wommarnor1/status/954378669866274819/photo/1", "type": "photo"}]}, "full_text": "Sandra Kolstad &amp; Marianne Stranger lager et bestillingsverk for #Ladyfest. De kommer til Youngstorget for \u00e5 f\u00e5 alle til \u00e5 stemme i en unison r\u00f8st. Hver stemme er unik, ALLE skal h\u00f8res! \n\nVi sees s\u00f8ndag 21. januar p\u00e5 #WomensMarchNorway - #MeToo markeringen!\n\n#WomensMarch2018 https://t.co/9bRkPsV65Z", "display_text_range": [0, 278]}, "is_quote_status": false, "in_reply_to_status_id": null, "retweeted": false, "lang": "no", "in_reply_to_screen_name": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "smapp_timestamp": "Fri Jan 19 10:43:01 +0000 2018", "quote_count": 0, "retweet_count": 0, "display_text_range": [0, 140], "id": 954378669866274819, "reply_count": 0, "contributors": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "created_at": "Fri Jan 19 15:43:01 +0000 2018", "timestamp_ms": "1516376581051", "possibly_sensitive": false, "filter_level": "low", "coordinates": null, "user": {"default_profile": true, "translator_type": "none", "time_zone": null, "url": null, "protected": false, "id_str": "808244682702602240", "profile_background_tile": false, "lang": "en", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "is_translator": false, "profile_text_color": "333333", "statuses_count": 443, "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/808244682702602240/1514931241", "location": null, "name": "Women's March Norway", "listed_count": 21, "id": 808244682702602240, "notifications": null, "follow_request_sent": null, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/899751279060295680/07BvSkSc_normal.jpg", "friends_count": 272, "profile_background_color": "F5F8FA", "default_profile_image": false, "profile_link_color": "1DA1F2", "profile_background_image_url": "", "contributors_enabled": false, "followers_count": 1323, "utc_offset": null, "description": "WMN er en frivillig organisasjon som vil arbeide for \u00e5 fremme og styrke kvinners rettigheter basert p\u00e5 likestilling, mangfold, inkludering og fokus p\u00e5 klima.", "profile_background_image_url_https": "", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/899751279060295680/07BvSkSc_normal.jpg", "profile_use_background_image": true, "created_at": "Mon Dec 12 09:38:43 +0000 2016", "geo_enabled": false, "verified": false, "favourites_count": 466, "following": null, "screen_name": "wommarnor1", "profile_sidebar_border_color": "C0DEED"}, "source": "<a href=\"http://twitter.com/#!/download/ipad\" rel=\"nofollow\">Twitter for iPad</a>", "text": "Sandra Kolstad &amp; Marianne Stranger lager et bestillingsverk for #Ladyfest. De kommer til Youngstorget for \u00e5 f\u00e5 alle\u2026 https://t.co/37wVN64byd", "favorite_count": 0, "in_reply_to_user_id": null, "id_str": "954378669866274819", "place": null, "geo": null, "entities": {"hashtags": [{"text": "Ladyfest", "indices": [68, 77]}], "urls": [{"url": "https://t.co/37wVN64byd", "indices": [121, 144], "expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/954378669866274819", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026"}], "symbols": [], "user_mentions": []}}