{"contributors": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "smapp_timestamp": "Fri Jan 19 12:12:48 +0000 2018", "entities": {"hashtags": [], "user_mentions": [{"id": 1209655244, "id_str": "1209655244", "name": "Axelle Jah Njik\u00e9", "screen_name": "MeMySexeAndI", "indices": [3, 16]}], "symbols": [], "urls": []}, "id": 954401267136323584, "geo": null, "lang": "fr", "retweeted": false, "truncated": false, "user": {"follow_request_sent": null, "is_translator": false, "following": null, "notifications": null, "friends_count": 264, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/818893555779469316/KcCCKtIB_normal.jpg", "favourites_count": 1934, "default_profile_image": false, "profile_sidebar_border_color": "000000", "location": "Paris, France", "url": "https://www.facebook.com/events/432528690204741/", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/818525312069861376/1484219681", "utc_offset": -28800, "lang": "en", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "000000", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/818893555779469316/KcCCKtIB_normal.jpg", "geo_enabled": true, "statuses_count": 1466, "profile_background_tile": false, "id_str": "818525312069861376", "listed_count": 16, "description": "21 janvier 2017, @womensmarch on #Paris d\u00e9part TROCADERO \u00e0 14h #womensmarchParis #womensmarch", "protected": false, "verified": false, "contributors_enabled": false, "created_at": "Mon Jan 09 18:30:16 +0000 2017", "profile_sidebar_fill_color": "000000", "profile_link_color": "1B95E0", "default_profile": false, "screen_name": "womensmarchpar", "profile_use_background_image": false, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "name": "Women's March Paris", "profile_text_color": "000000", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 818525312069861376, "translator_type": "none", "followers_count": 861}, "favorited": false, "id_str": "954401267136323584", "text": "RT @MeMySexeAndI: Au taquet il y a 1 an, je le serais de nouveau ce dimanche \u00e0 14H30 au Trocad\u00e9ro. Si vous n'\u00eates pas Parisien.ne.s, locali\u2026", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "created_at": "Fri Jan 19 17:12:48 +0000 2018", "timestamp_ms": "1516381968660", "coordinates": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "filter_level": "low", "favorite_count": 0, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "retweet_count": 0, "retweeted_status": {"contributors": null, "in_reply_to_user_id_str": null, "possibly_sensitive": false, "entities": {"hashtags": [], "user_mentions": [], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "https://twitter.com/i/web/status/954400019532206080", "url": "https://t.co/QodZf3veOO", "display_url": "twitter.com/i/web/status/9\u2026", "indices": [116, 139]}]}, "retweet_count": 1, "geo": null, "lang": "fr", "retweeted": false, "truncated": true, "user": {"follow_request_sent": null, "is_translator": false, "following": null, "notifications": null, "friends_count": 1291, "profile_image_url_https": "https://pbs.twimg.com/profile_images/839879588226400257/AmiQ26tQ_normal.jpg", "favourites_count": 1575, "default_profile_image": false, "profile_sidebar_border_color": "C0DEED", "location": "Paris, France", "url": "http://www.parlonsplaisirfeminin.com", "profile_banner_url": "https://pbs.twimg.com/profile_banners/1209655244/1470655227", "utc_offset": -28800, "lang": "fr", "profile_background_image_url_https": "https://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "profile_background_color": "C0DEED", "profile_image_url": "http://pbs.twimg.com/profile_images/839879588226400257/AmiQ26tQ_normal.jpg", "geo_enabled": false, "statuses_count": 1635, "profile_background_tile": false, "id_str": "1209655244", "listed_count": 17, "description": "|F\u00e9ministePa\u00efenne|Auteure||Parisienne|\nMilitante pour l'abolition des MSF\n|M\u00e8re combl\u00e9e||Pagan Feminist|| Author|| AfroParisian|| FGM Activist||Proud Mother", "protected": false, "verified": false, "contributors_enabled": false, "created_at": "Fri Feb 22 20:01:30 +0000 2013", "profile_sidebar_fill_color": "DDEEF6", "profile_link_color": "1DA1F2", "default_profile": true, "screen_name": "MeMySexeAndI", "profile_use_background_image": true, "time_zone": "Pacific Time (US & Canada)", "name": "Axelle Jah Njik\u00e9", "profile_text_color": "333333", "profile_background_image_url": "http://abs.twimg.com/images/themes/theme1/bg.png", "id": 1209655244, "translator_type": "none", "followers_count": 339}, "favorited": false, "id_str": "954400019532206080", "text": "Au taquet il y a 1 an, je le serais de nouveau ce dimanche \u00e0 14H30 au Trocad\u00e9ro. Si vous n'\u00eates pas Parisien.ne.s,\u2026 https://t.co/QodZf3veOO", "in_reply_to_status_id": null, "in_reply_to_user_id": null, "created_at": "Fri Jan 19 17:07:51 +0000 2018", "extended_tweet": {"full_text": "Au taquet il y a 1 an, je le serais de nouveau ce dimanche \u00e0 14H30 au Trocad\u00e9ro. Si vous n'\u00eates pas Parisien.ne.s, localisez sur le site https://t.co/8IY54QXMGQ le rassemblement pr\u00e8s de chez vous. Bonne marche!\n@womensmarchpar #LookBackMarchForward \n#ThisIsGlobal #PowerToThePolls https://t.co/HRhfYBXWJC", "entities": {"hashtags": [{"text": "LookBackMarchForward", "indices": [227, 248]}, {"text": "ThisIsGlobal", "indices": [250, 263]}, {"text": "PowerToThePolls", "indices": [264, 280]}], "media": [{"url": "https://t.co/HRhfYBXWJC", "id_str": "954399256055549952", "type": "photo", "display_url": "pic.twitter.com/HRhfYBXWJC", "expanded_url": "https://twitter.com/MeMySexeAndI/status/954400019532206080/photo/1", "indices": [281, 304], "id": 954399256055549952, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DT61ERcWkAAeV6P.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DT61ERcWkAAeV6P.jpg", "sizes": {"small": {"resize": "fit", "h": 397, "w": 680}, "large": {"resize": "fit", "h": 1195, "w": 2048}, "medium": {"resize": "fit", "h": 700, "w": 1200}, "thumb": {"resize": "crop", "h": 150, "w": 150}}}], "user_mentions": [{"id": 818525312069861376, "id_str": "818525312069861376", "name": "Women's March Paris", "screen_name": "womensmarchpar", "indices": [211, 226]}], "symbols": [], "urls": [{"expanded_url": "http://www.womensmarchglobal.com", "url": "https://t.co/8IY54QXMGQ", "display_url": "womensmarchglobal.com", "indices": [137, 160]}]}, "display_text_range": [0, 280], "extended_entities": {"media": [{"url": "https://t.co/HRhfYBXWJC", "id_str": "954399256055549952", "type": "photo", "display_url": "pic.twitter.com/HRhfYBXWJC", "expanded_url": "https://twitter.com/MeMySexeAndI/status/954400019532206080/photo/1", "indices": [281, 304], "id": 954399256055549952, "media_url": "http://pbs.twimg.com/media/DT61ERcWkAAeV6P.jpg", "media_url_https": "https://pbs.twimg.com/media/DT61ERcWkAAeV6P.jpg", "sizes": {"small": {"resize": "fit", "h": 397, "w": 680}, "large": {"resize": "fit", "h": 1195, "w": 2048}, "medium": {"resize": "fit", "h": 700, "w": 1200}, "thumb": {"resize": "crop", "h": 150, "w": 150}}}]}}, "coordinates": null, "in_reply_to_status_id_str": null, "filter_level": "low", "favorite_count": 1, "source": "<a href=\"http://twitter.com\" rel=\"nofollow\">Twitter Web Client</a>", "in_reply_to_screen_name": null, "is_quote_status": false, "id": 954400019532206080, "place": null, "display_text_range": [0, 140], "quote_count": 0, "reply_count": 0}, "place": null, "quote_count": 0, "reply_count": 0}